人生真係好無聊

1. 大家都係資本主義下嘅齒輪。
2018年山竹襲港後周街塌樹道路不通； 2019年警暴横行，出街隨時被搜身被捕；2020年武漢肺炎。
唔同嘅天災人禍，但唯一共通點就係好多香港人都要返工。
香港人嘅人命就係如此廉價，大家嘅存在就係為咗香港經濟系統繼續運作下去。 驚中武漢肺炎？ WFC。

2. 人類冇自由意志
人類每一個思想同行為都係由腦部化學物質決定。例如你好唔開心，抑鬱，其實就係可能因為你腦部缺少咗血清素(Serotonin)，有好多抗抑鬱藥(SSRI, SSNI)都係用一啲方法去增加返腦部嘅血清素。

諗到再打

駁唔到

人的一生 本來就冇意義

所以人才要建立經濟體系 做運動 拍拖 去證明自己的存在價值 這次瘟疫正正證明很多人都可有可冇

其實你可以出走閱讀世界

你而家見到既世界
都係舊人創造出嚟
唔滿意現狀
其實你可以參與去改變